5.27 可唔可以開兩條戰線：一個港島 一個九龍

由上年到依加 一直話要進化進化 進化！Be water Be water。

結果呢？又係入番港島被狗包抄。三條隧道都有哂狗佈防。

咁樣港島手足好危

傳送門

你起港島 玩陣地戰，要手足山長水遠由九龍 冒住風險 過黎港島唔危險？

根本過往幾次既遊行結果顯示：港島戰地次次打完 都係幾百人被捕。但如果開2條戰線/開花，被捕人數可以減少。

記住：國安法一定係過硬。同佢鬥長命 先係重點。

人夠多就得 好似琴日咁既人數 開兩條都必夠人 總之執生

個立法會喺港島，自己諗

九龍冇用。

咁堅持打港島戰，一定死傷慘重